[集思廣益] 玩自動波車係唔係戇鳩

你話自動波車用黎搵食/車人出入/要舒適嘅話 你可以返回上一頁
但係如果話攞嚟玩嘅,就不了

個波箱乜都幫你做晒決定, 究竟你係控制緊架車定架車控制緊你？

半自動+/-仲搞笑,兩頭唔到岸 你拍返入個D波,你就乜都唔係。

Dual Clutch Gear Box轉波係快,係開心既。但係一壞波箱你就真係企喺度 唔識呢D車揸嘅人就大修波箱無限loop

Sequential連 Clutch嘅不計算在內

玩車嘅應該要識安全地踭趾拖波補油,冼拿上身咁, 咁先可以話自己控制到部車

咁年青人，究竟有咩動力，驅使你買自動波車嚟玩呀？係愛呀？定係責任？

為咗車出車入同舒適

依家棍波車都有自動補油

擔心咁多野不如唔好渣

香港玩車玩個樣架姐 你估真係貪碌棍咩 係香港地同人講你渣棍波 比人笑你傻仔同窮鬼咋

我就踩開單車嘅
垃圾樓主揸呢啲入油先開到嘅棍波車
到底係因為愛定係小兒麻痺無力揸單車?

係因為冇代理肯入棍呀屌你老味

揸棍波拓柒咩屌你老母
當自己拓海啊？

拓海而家都揸自動波咋
咁撚鐘意棍波你去揸灣岸啦屌

乜嘢叫部車控制你 揸自動波唔做比油同揸馱？

樓主啱啱買咗部棍仔

考自動波牌嘅都係垃圾 即管負皮

單車路權L
星期六日朝頭早霸住曬鹿頸石澳行車線
就係你呢地班L樣 阻L住曬

灣岸邊有極力子
棍波你估得支棍玩？重有隻左腳呢

咁gt6 lo

鬧人揸棍波車係戇鳩嘅都係MK仔
唔識揸棍波車就死L開啦
又要威又要戴頭

頭盔

岩，都係騎馬最考技術

林寶都係自動波嘅

單係入波都唔同wo
更加唔好講踭趾
有冇牌嫁你

咁好老實你會唔會買
就係有牌先知 自動波嘅好處

睇你渣車定玩車囉
代步又點會明渣棍既樂趣

所有嘈自動波定棍波好啲嘅一係就小朋友、一係就冇車牌
好似手機台嘈iPhone定android好啲嗰啲小學雞咁

又唔識車又要曬身家咪買林寶/法記/麥L/Bugatti囉
有錢又係棍識買一定買掃把22B,BNR34 Nur spec, Porsche GT3等等

有咩車壞波箱唔係企埋一邊等拖車

咁你係冇錢又酸人哋有車嗰D小朋友

你話咩咪咩囉

鍾意果部係得AT
大部4門同埋屋企人都會渣
唔覺得有咩on9

btw 果d 渣echo/fit 果d 係咪棍同at 都係一樣 哂氣
一句到尾睇咩車 先再講AT 係咪on9

自動波一樣有得玩，尤其AMT同埋9波波箱

你話揸CVT就on9姐，自動波識玩不知幾好玩

自動波點好玩法呢？
點樣可以比棍波更好玩？

L2D

香港地玩棍波真係得啖笑

老實講,揸自動波車果陣,覺得自己On99咁
乜都幫你做哂搞到自己隻左腳唔知放邊好

棍波就唔同 好L充實 我想部車點就點

Formula 1都係加減波

你有錢買退役f1車咩？
你有機會玩咩？

你話玩f1 20172018嘅話 Sor9ry lo

宜家D自動波塞車已經幫你AUTO埋控制
前面有一定空間佢幫你行前
我諗港豬幾鍾意呢d function
不過渣車渣到咁,不如搭巴士算啦

仲有果D i-Stop都好on9
香港有班傻仔買車送埋
一塞耐少少部車自動閂火
郁少少油門又著番副偈
我係隔離聽到都指佢來笑

啱吖 揸車揸到咁真係唔好揸啦

我都想買棍波玩下

講真揸車真係為左玩

棍波撚又來笑柒自動波撚黎攞存在感

香港玩棍 腳仔軟都未塞完車

應該話棍波撚只有笑柒自動波撚先攞到存在感

男人揸棍波塞車都搞到腳仔軟
咁揸棍波嘅師姐就真係佩服佩服
揸自動波既男人仲衰過啲揸棍波嘅師姐
咁我想問嗰D仲算唔算係男人 一D意志力都冇
我當嗰D師姐已經係偶像

屌 睇清楚個內容先再屌人啦
我話係玩自動波車,唔L係日常使用吖On9
即係逼我用5p字啫
唔係日常用吖,係挽吖,挽吖On9

日日渣棍皮來回都未腳軟

你計數用心算定計數機？

去玩人力車啦

我鐘意玩數學，用開算盤

關咩事呀
咁你下次咪試下拆電池頭,甩車頭電腦,甩埋個打南磨, 睇下撻唔撻到匙

好吖,我請你做人力車司機,你由觀塘去荃灣12分鐘內到吖

學你話
你用計數機咪即係俾計數機控制